覺唔覺得啲好運嘅人，指責無運氣既人 負面/唔積極，好仆街？

屌啦星

覺

真

係

有父幹已經係好運之一